FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (113) EA獌迷

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

隻Bruno洗唔洗4M

張bruno睇stat勁過另兩張

3個82+中場3張82

EA寵兒

中左張83zaha當win

ea 獌迷

Bruno憑乜嘢高一點？
射十二碼？

Kdb出到冇速冇防係咪傻嫁ea

6m extinct緊

歷史最廢toty

唔講其他 淨計防守kdb一定屌打bruno 1條街

Ea年年都俾人屌獌隊波現實廢 但係game入面又高rating又meta

剩係同92 Potm Bruno 差16點stat

咁叫toty? 食撚屎啦垃圾ea

幾時先有dybala 特別卡

KDB拎PFA年度最佳球員
出96？ 低Bruno一格？
仲要stat差咁遠，冇撚病呀

請問輔助頭搥成日off咗，踢緊又轉唔到

出game開返再入UT，踢緊嗰陣見到又係off咗

可以點搞？thx

我係獌都覺得過份

potm 般奴定totykdb勁

準備個個toty bruno

真係好撚不知所謂

75防 真係cls。。。

EA:Bruno防守勁啲

有可能係potm bruno
toty kdb睇stat仲頓過potm bruno

Agility仲要低d

Toty 已成笑話

kdb: 北京電視機

Ea不嬲都戇撚鳩㗎喇

Ea不嬲都係要迎合市場啲人鍾意用bruno咪整到佢高1分

屌又冇sbc

張UEFA頂住先

1m non trade vs 4.7m

上年嘅toty kdb

好撚嘔心
一個上年拎最佳球員
一個拎哂冠軍嘅中埸核心
一個乜都冇贏但最高數值
食屎啦EA

見到kdb出得咁廢反而開心希望2.5m入到手
張硬吹普金越用越上手

SMS叫糊！

身為我曼都覺得EA過鳩份...Bruno 高過kdb

隻Burno 睇落仲勁過前鋒果三隻
係衰無五腳

Kimchi我諗可能2m唔使

今期好似轉咗3:30出sbc

kdb=吹得嘅potm般奴 150萬好喇

本身kimich 模組就輸蝕左d

得200k 表示很想要

91 Bruno 打cm已經好勁
好難想像97 bruno +神力 會唔會勁過古烈治

Kimchi食左Hunter 有d似上年年簡

但好好用 rg 企位已經勁靚

好肯定答你
唔會

想問下原版華dee好唔好用 想趁佢而家價位低嘅時候入張代替Watkins個位

Bruno即刻入返球罰球先

俾你哋屌到入波
隨時game winner

射得跑得傳得守得

靚撚到

屌都係屌ea 啦

換84 watkins

入罰球，隨時又加點

啱啦隻迪布奴出到咁廢2m內入到都入

用緊84 Watkins Vardy bench

你句potm 係搞笑姐 係咪

De Jong今次有totw掛？

升到90

張89完全用唔落
希望90有75pace up

進攻>>>>>>古烈
防守<<<<<<古烈

忍唔住手抽左十幾包一個walkout都冇

覺得今年ea係有心整到啲toty冇咁爆stat
但係bruno點解可以出到咁勁
同埋今年toty好似勁無氣氛
Sbc又冇 upgrade又冇或者係未有
Hype果輪都期待 出左之後好似係普通promo咁

Bruno 係咪多卡到92

所以好多stats都升到好高

今年活動上面EA真係差左

屌你老母閪ea 87分 領先一球 諗住拉下布 一猜波啲人就on99即刻比人追番

留名

DYBALA SBC
84 + 85

我肯定呢到有ea員工
講完即刻出左張比我

dybala

可惜無upgrade到wk ft, 得3腳

咁樣出張dybala 仲要咁平又幾勁準備睇全世界朗+dybala

91 做20萬...平到

就黎多人到要擺全攻陣😂

個陣完全落唔到我都想做
不過咁平做左無壞

ON9 阿朗+DYBALA

廿萬真心平 ea轉死性 連出兩張意甲
唔知defender會出乜

係咪應該入定rg朗

今集性價比最高既球員sbc

Dybala點連屁包朗 好

屌拿星
轉隊啦 屌佢老母
傳波,控波本身數值高撚到
食埋張hunter = 完美進攻球員
我屌佢老母個curve 有96 short pass 95
仲要齊曬技finesse shot, flair, outside foot shot
long shot 本身都有90
20萬做到? 點玩
我法國隊都投入阿朗+dybala 懷抱啦 佢老母

18萬 平撚到準備每人一隻 入唔到隊打super sub都抵

聽講幾好用
我想問係傾向風格似VVD / Varane / Gomez ?

同之前出果啲相比真係幾十條街

varane

需要一隻RM 防中

aouar加強版

等星期四晚大pool啦
年年都係個d時間出upgrade sbc

即做先

凌晨個gameplay快左成倍

件波衫82
又唔特別又唔靚

total 100 chem
個別球員7 or 8 cham 係唔係淨係影響個別球員食卡d加成？
想做大巴拿入隊 但搞極都無得全隊10 chem

求ea員工下張出安利簡

砌定入下星期抽到既年朗朋友隊

4312

前面3個祖記
C7, DYBALA, X

幾時先有疤狗特別卡

幾時先有福仔 特別卡

大把啦係都岀Fred先

嘩 屌
我星期六入牙朗 8.5m 而家升到9.5

咁就輕鬆賺左一球cls

那有$$

冇用開牙朗都補7萬做左了
半身相型到

真心型
fifa20 之前既我仲未打ut
玩career mode 一定買佢

有冇人用過mid eto 有冇食評

諗緊買佢定mid Puskas

一起身見張KDB nerf咁多
唔講以為Bruno拎到英超 or歐聯

整到般奴咁撚勁,想玩都買唔到

大巴拿
舊個隻依家仲用緊

用緊aouar 想轉了

北美ser d鬼唔知係棄晒game 連勝5場都唔見有咩包尼朗 全普金 同埋入3球就走場5場有4場都走場

巴打同路第一季一開波點都買佢
妖下妖下都27歲

今集用佢入波有冇特別慶祝
想睇埋, 不過都會飛replay

點禁佢個興祝請問？

有無食評！
不過點都會做，有愛

想問下如果依家開包係咪都有機會中到年朗包？
定係要過多幾日一次過出先有機？

新依隻未玩
普金就依家隻左腳都勁
有少少舊年小花嘅感覺

無玩UT
淨玩生涯傳奇難度~
好多年無玩FIFA，唔係咁識守
下下比電腦入波

痴線 一場波15射10中龍
除左入個2球 全部都向住個龍門員射 一係就柱邊出界
仲要幾球都單刀黎

大巴拿同potm felix 邊個勁d

有冇巴打刷friendly

potm felix係屎

全隊加後備連橙link 都冇既大巴拿
用肥加買左隻if 就做左
super sub 開始連後備都擺唔落

SO金寶好唔好用 , 87 個隻

Potm Felix而家唯一吸引真係5sm

想EA整Greenwood個慶祝動作
跳舞？Bye

曾經有一下想做

其實抵做, 撚左個幾月, 依家都仲係佢最勁果張(HL果張今星期升埋都係87), 又唔係好覺佢nerf左, 仲係有貨交

玩開英超隊係咪無可能用到大巴拿
好大工程要大執

抵做還抵做, 始終3腳差少少, 入唔到隊無謂格硬啦

最衰個陣無做fb呀路
砌定先唔理，本身都諗住入rg 呀朗玩下

tg你

今個禮拜玩呢個曼狗中前場
幾撚開心
（除左例牌有幾場輸鳩波燥到飛起）

本身仲諗住買張kdb打防中
屌你EA係咪唔記得咗曼聯簽咗PES
bruno仲勁過kdb係咩事

隻bruno本身太多special card
去到92 potm已經boost左好多
上toty都唔boost得多就寧願要potm
結果造成左呢張爆機卡

前場而家outpack 得3隻中場有得抽
正常就過多幾日有all TOTY inpack

想問宜家前鋒係out咗pack定係只係成個pool多咗中場？
（雖然都係唔會中）

Out jor pack la
等大pool

冇嘢了上面有人答咗

唔好set 競爭模式

Felix仲係好勁
打so7任仲有貨交
果陣400k 有找真係冇行輸

係咪放年朗入般奴算鳩數

睇落般奴屈咁多

in game 442

吉位有咩推介 本身用開if拉膠拍rg lenglet
見佢出dybala 個倉多阿根廷人想砌嚟打翼

呢個都明
但kdb咁嘅stats真係唔太收貨
明明上集都88速82防
食完shadow都打到下cdm
今集好似未必得

講邊張勁邊張唔勁 講經咩又咪無錢買

今集好明顯係nerf咗toty
費事佢地同張tots一樣勁

麥湯打中堅幾屈 人生首次14w了

唔該巴打

巴打搵邊隻同佢調位

Pope真係cls架屌

中堅應該用rg/if lenglet
定係7 chem bb Xavi/ de Jong 同Marquinhos 換位

打到cdm
本身kdb模組都算好撞

我個陣係4231 cdm係mctom + rfft老母 cam係kdb 入場轉541 mctom落中堅 kdb同rfft 老母雙中場

上年係咪大pool 個陣先會有league upgrade sbc

其實張potm 般奴做唔做得過

其實咁樣好on9

到tots仲同你課幾千蚊抽tots咩

一街勁野

大把人會課金抽tots
同埋Toty nerf少少都照大把人課

上年kdb 張tots=pl poty, 勁過toty 果張好多, 但今年連toty 都nerf 到咁, 真係講唔過去

買唔起toty 個張可以一戰
應該夠玩到tots

佢今年太fit, 隨時if 多一兩次, hl 果張其實都抵

1球野 之前儲落唔少肥料 等到2月先決定做唔做

bruno 肯定有winter upgrade

gosens 綠線gomes

覺得唔收貨係 KDB 有Player of the Season kimmich有歐聯
而bruno 係得佢冇獎

會啦好大機會 同埋winter upgrade分分鐘+2/3

仲未有人抽中年人中場？

我想要阿狗是旦一張特別卡

最撚憎阿狗

大胃電欺 is coming, 不過佢實人咁鬼柒, 我諗ea 都唔太好意思出

點解今個toty d普金唔識跌價

898支那仔
仲諗住又比利又盛
唔夠打就走場都唔益你點知咁廢

白銀之星esr都得

Moment 奧燒

轉左費淪巴治會唔會要用新球會

預視倒自己唔會再玩咁耐
肥料夠多補30萬砌左
100萬呢個價錢呢個水平其實幾抵
有愛更加唔洗唸

上年先出完
今年應該唔會再出佢啦
準備future star saka / smith 啦

想問徵召單人mode連贏4場係咩奬品？

暫時outpack

其實一nerf個陣好明顯廢左 但佢nerf左都仲係算勁

有無人做左dybala，求食評
porm felix同佢比

其實我好好奇，個全勝神童，真係450場一個西人都無遇過？知道唔夠你抽架啦，一開波即走場，唔計佢勝，真係無一個人咁做？

仲有upgrade

貴toty

Ea要幫你一定幫尻你

有冇人打WL 一LOAD完對面個陣就彈?
彈左我5,6場

電欺年年都會出

ea呢幾年從未斷過出佢既特別卡

走場唔計場數wor

見d toty咁撚勁
毒撚入番隻94 messi再奴隻so9等自己平衡下
結果輸到仆街咁多個week打得最撚衰既一次

你個腦係咪坐住左

Toty 包皮out咗pack 定撈埋係今轉 ？

out左, 依家出緊中場, 過幾日會in 返pack

完全唔覺得小花好用
見親有人用，自己左路都冇乜壓力

換LAN線

係得cam 位小花難搞, 純左菇轉黎轉去

有普金朗係咪必做大巴拿？
大巴拿打到翼嗎？
因我用緊朗同包皮打正前

要踢返cam先有神力

包皮轉位打翼算啦

Luiz一定出，比你打神獸用
唔知會唔會出FB OZIL

好, 咁轉打4231
包皮打左翼，大巴拿打cam

同埋FB 馬些路

其實幾撚勁 但要人配合 同so9兩隻都唔夠快
仲要我個後防隻bb vidic發幾場波瘟
後尾半放棄 試陣打451 vidic換左用拿撲迪
用so9 小花打cam 前面用d借用icon玩下(91Owen 97馬勒 88簡東拿)
打打下都有11W既仲有5場 唔撚打了 本身都係打算11W
以為好快搞掂 點知打左成日

陣間出ozil啲小粉紅又可以投訴EA辱華

點解你思路咁獨特覺得走場會食到對面場？

Kimchi 未到大pool已經得番2.3m

打翼緊係
打st勁

大家442點set，今星期打得唔係好順，參考下

好似玩得過

防中嚟講呢3隻Kimmich好似最勁

唉 知唔知屌人老母之後要ban幾耐psn

要配個快既ST

好難夾chem
得隻90neuer

toty 利雲

Davies

冇時間衝20
掛多3場拎埋dr分

HL Goretzka

WL去到幾點？仲未得閒開機差幾場

拜超隊

賣900k $500包卡包稅
一張卡過
Payme/FPS

又係得g1無論咩patch咩隊都係卡g1
求下ea憐憫下我 俾我上e啦

3>7>31>898

入唔到隊都照做戴巴拿，開哂所有包太多肥頂住哂
仲有好多廢金，又要等80+

Winter upgrade 係咩啲特別卡都會up少少

完全唔關事....
計其他mode fifa加佢幾多
暫時bruno 88加咗1點
上集要加3點先有新普金卡

派緊11場
掛3場機之後就會直quit
有需要嘅巴打快啲開機

我意思係見啲人話如果球員upgrade左會調整埋之前岀過if嗰啲卡

如果出新rg 所有特別卡會跟返新卡rate 黎加返

打442 右翼位，有時in game轉4222右cam
用BB Best定prime 費高好？

跟上年的話 要加3點先有upgrade

toty 拜成隊(4張) 可能少過7M

買隻 hl Goretzka Prefect link

想問吓英超RB應該用joao cancelo定係用alexander arnold好

未一次過出即
出league sbc 就會跌
好多人all in賭

p.s. 本身用緊屎達寧，貪佢夠快夠靈活。但最後一腳始終爭d，同埋得7 chem

有overlap數值會up埋

早啲撞到你就好

之後總會遇到嘅
我多數打夠都會派win

咁Bruno無得upgrade啦 好似你哋咁講跟上年普金+3先岀
隻potm咪會跟住+3上到95 定係得if升變到兩張if同兩張potm 一樣 應該會比人串隻game叫Bruno 21

屌你老母,真係垃圾GAME黎
對面無氣既 可以撞開同跑贏個有氣既人
下下從後鏟既就唔撚比牌 唔撚吹罰 我鏟中波一下即比牌
EA,咩道理呀

20淨2

屁打cam會好d

Semedo 好過上面兩隻

PS記得不推文

屁好似要綁死要打cam或者假9
試過搵佢打兩邊都係麻麻

今個week mbappe 2入1助攻
但係佢今個星期有大pool toty 出
睇落無左要if Mbappe 了

單刀惡意從後鏟真係好仆街
一定冇紅牌 咁樣miss一個chance好易燥

咁起碼都係performance based
好過好似上年小花咁俾啲其他event card食咗

有都抽唔到嫁啦

所以成日要搵張卡同佢換位，好撚頭痕
如果唔係就要7chem

屁 c7 油雞89 洛賓
4231同442 兩個陣點排位

Toty kimmich係咪完勝rttf里山

你已經排左

夾chem方面完全唔同

+1 普金都覺得佢好好用左棍健康射好鬼勁

Kimmich係差在連唔到屁包朗

葡萄牙又好似無乜人踢德甲
得古里路

希望撞到你

張dybale打咩位最好

所以買屁一定要打包埋包 包打邊屁打中

442 打同牙朗打st好似麻麻
係咪要set啲咩

後衛sbc究竟會出邊個呢
本身想買freeze casemiro
見到d prediction 有t silva 或者電欺
忍多兩日先

左翼唔錯

通常我會比佢打442假9 /4231 CAM

想問防守要點SET
幾乎場場對手都係好多人係禁區內密麻麻
係禁區內起腳都會省中人
但係自己防守又完全唔係果回事
定純粹手動係咁退後

咩事屌老母先

我都想派
但又未夠DR分

想問下大師級領隊友誼賽 姐係揀邊個

自隊之後掛機

kdb個價已經夠錢買
諗緊all in佢定轉玩德甲要kimmich/利雲好？
得呢3隻中前場夠錢買

限77rating嗰個

如果想買kdb toty
應該呢兩日買, 定係等full team

Full team

應該點排陣好

其實可以麥湯文尼換普巴打b2b
如果想要兩個cdm咪換簡迪

我以為今個patch fix左
有場WL 兩次單刀去到禁區頂比佢從後剷
兩次隻中堅都係直紅

正
可以當upgrade黎用

4張拜TOTY定係1張TOTY Bruno好？

上個星期wl單刀畀對方從後剷都直紅喎

照咁睇Ramos 同vvd都唔會buff到8字尾 9字頭速

R多個fd俾我抽30+包

見有張圖 85 pace VVD 83 pace 拉膠

Kdb先加8速

今年留哂位比tots 出

前場全何位置都勁

打翼都好用?

真係short short地
得75防係咩事

Mata 不嬲都冇咩人用，個價應該好低

派晒win
希望有撞到呢到巴打

金毛 不良少年

Savic係咪已經4連勝 幾時有點加做左隻dybala可以出哂佢地玩下

數值低d 無所謂，但邊有可能廢過般奴

踢法問題 你打猜傳就係咁
你防守個陣唔係咁即係對面多打反擊/長傳

今集閘唔set留後係咪好好多

攻係勁好多 成日空曬

守 佢地後追其實問題都唔係好大

食完hunter 99 acceleration + 96 sprint speed

in game打lw定rw最發揮到

我放右邊攻中，推大位

你對住人哋set stay forward翼就會輸得好慘

試咗一場雖然隊波好慢 不過真係玩得好爽
前場work rate勁懶 美欺半場斷氣點搞

3星腳唔識用

邊隻好啲 定20萬仲有咩st揀

都係手動call 佢地上黎穩陣D

有大巴拿前場再升級

85分鐘失依啲波冇掟爛手制 真係可以寫落CV既技能黎

咁既速度比人守大位就cup落底線硬爆
同埋無球走位正

想問下應該主力玩上定下嗰個陣好啲， 同埋得20萬budget

仲要本身passing dribbling 數值高到仆街
Crossing curve short pass 90+
射波齊技 有flair
勁撚到仆街
又靚仔
打機見佢入波都開心d

技能：好受得氣 公司日日要我開ot無補水都唔會發嬲

呢隻真係 做親upgrade rw第一時間諗起佢
Mk到乜咁

下，不過你中場三隻普金都要upgrade
同埋小花in game入中間踢會好好多

係咪㩒咗回傳

夾埋4項大數值92+，點會唔爽

Potm Felix真係食之無味 棄之可惜

想問張卡幾點出,訓果時好似無

美斯入場玩4231 cam

我禁清波

一場勁，一場廢 唔夠穩定
諗緊用大巴拿換佢，仲可以FULL CHEM牙朗

今集已經再無人狙擊魯爾

屌,打撚到燥哂
禁區KICK底,鏟,無牌無12碼
禁區外單刀 後鏟又係紅都無
EA係咪咁針對呀
我鏟就紅,人鏟就乜事都無

諗住4222 拍牙朗打ST
牙朗stay forward
大巴假9

原陣咁樣
想out williams 入dybala
可以點做？
Denayer
Golovin
Mbappe
Cuortois
Trade 其他untrade

想keep到kounde, capa, mbappe

352 右翼黎講 semedo 定cancelo好

我都等緊，但Mahrez 都重未升，已經成個星期
重要唔知加幾多點

想問下 如果打442 大家會prefer

上邊，牙朗單天尊至實

定下邊 ，拆開做94朗+Mid Cruyff+年般奴好？

啱啱11勝完WL
第二次踢，根本係睇EA做唔做俾你，有啲gameplay差到，有啲就溜冰場，一係就中鉛

廢咗好多
啱啱打咗幾場 小禁區k角順右腳炒咗4次

又冇意假又冇阿根廷人
得隻包皮係值錢
要換都有啲難度

送2場w
掛完場

我英超+ 8chem 里山都諗緊點入隻大巴拿

屌,真係ON9 想拎個8w姐,都咁撚難?
場場入完波就成隊發波瘟,比人反CUP完又正常
跟係和緊波啦 所有近柱入到既全部都同我柱邊出哂界
EA,我真係保你大啦 你唔好再咁玩9我啦,好唔好呀
單刀射眉

擺返kliaber dembele就得

7chem 文尼褔兒子

手快禁錯推文,SOR

禮拜三

下面啦
94朗都夠哂屈機
搭多隻mid cruyff喺隔黎痴撚線

有里山都可以連朗嘅

點解西甲rttf Kounde futbin 冇價？

岩岩一點鐘開始個gameplay差到，發覺凌晨玩先玩得爽

objective card黎

下面條team 好d
但唔用拉膠有冇第二隻玩

thx

我用黎打手4231 lw
Rg 走位唔錯
同埋條友斬角球好撚準
同牙朗用有加乘

冇朗唔洗諗得咁辛苦

bruno base card87 special card 88
如果佢加1點 d special card都會跟住加
有錯麻煩其他ching通

rw/cam一定係

差唔多應該

我都好後悔冇做Correa依加有得green link大巴拿

咁多張obj 係奴小張阿特蘭大銀CB

一定下 左翼轉7chem dybala/用7chem deulofeu

Bruno
Base 87
IF 88
SIF 89
TOTGS 90
POTM 1 91
POTM 2 92
HL 91
TOTY 97
如果winter refresh 要加應該 除左TOTY 其他都會加
TOTY 仲有一段距離所以唔會郁

係咪去到二月完左轉會窗就會有winter update?

鳩砌 有鳩鳩連打防中就最好

為左隻大巴拿用冰基亞連尼換走Kante 值唔值得 仲要雙8chem
Tavanier 同 adama 都要跌chem
里山點砌都係8 chem
如果有朗就好

睇少左隻牛蛙

想問吓角球點開
今集玩到依家未頂入過波
連自己友頂中都好少

真，成日斬角球呃到助攻
斬到有一期Mendy都係咁頂入

琴日打DR都試過 對面傳中Alisson明明攞晒 Gomez衝過去撞粒波入龍

但係我幾乎每一場對手都係咁
一樣打同一個陣4231又好442又好
對手防線都縮到好後 直線係唔會比得穿
因為一穿已經係龍門出到黎
相後我果4隻後相對就前好多
人地攻我基本上永遠要回身追

custom tactics較幾多depth?

依個玩法係19年前既玩法
上年fifa20 只有大點+3既球員先會出新base card 從而影響特別卡

有無巴打擦fdly?

都係BALANCED
6,6 都試過5,5 一9樣

屌你真係白卡佬 自己廢就練下技術先，唔好咁多藉口 8w 都成個怨婦咁

做Suarez 個任做到好氣餒 個個都上哂身咁
自隊完兩球都唔讓一球 抄我5:0開心d咩 做個任姐 唉...

大巴呢張卡有d尷尬
咁既stat呢個價係好抵做
但真係入唔到隊，20萬擺sub又好浪費

我用L3 chop下西
2格半力落點係球員前面

咁黑仔
琴日送5場d對手都好識做
其實關唔關division事?
我打咁耐真係送場都唔識做既一隻手數得晒

用朗瘋狂屈角球

佢同vvd好似有buff

今次真係多左人唔讓
我送5場有3場要真打

沒有人-麥浚龍

巴打唔好自隊 直接打啦
唔使刷咩遠射傳中個d 個個都要win 邊個咁好心比你入一球
打到30分鍾發覺唔夠打直頭走場搵第2個 唔好晒時間

25剩1
比EA食左場

97bruno超過4m既話不如拎1m做張92等winter upgrade做93算了

10幾個鐘都仲未見ea員工出現

我都冇朗 平平地買隻if gomez同之前fb 基迪拉俾兩條綠線佢

刷so9
屌你對面巴塞隻比治華夫 丹麥隻前鋒
直線推波爆贏我隻華拿尼 第2球仲直情撞開埋華拿尼
咁樣輸2球 屌你ea d數值得個睇字

可能係時間問題 我今晚再打啦 日頭可能多痴線佬
我都係今日WFH 偷雞打吓機 我唔啱

對6場 對面明顯老手 無可能唔知送場 係鍾意凌虐吓人咁啦

得中場邊有人開
等多幾日大把員工晒命

禁L2個timing都真係好緊要既有時

我好彩好順利
用左17場就搞掂真打得幾場
好多人都已經去到只要西甲人入波就得階段
成日覺得越遲打D人越唔識do

單刀比人鏟無牌 射極出界
一係單刀過埋龍射眉
癲狂截波但個波痴死係人到
咁樣比EA玩,都唔怨得幾時怨呀
等抽到TOTY先屌9EA點解要比我抽中?

係呀
我諗住等到last 果日都冇sbc 岩砌先砌佢
反正憂鬱開/冇玩意甲，唔趕住用

ps4？

係,手足有空嗎

有冇諗過係自己技術問題 不如你學下射波先講

10分鐘後，返緊屋企

認同 我都好想做因為應該好好用
但真係塞佢唔入

慢慢,我等著你回來

我都係有朗但有其他meta 球員都入唔到隊

都係嗰句啦
對新手-casual player嚟講你係啱
但係去到金1開始就考驗你破鉛嘅能力

不如你話我知 點解1格力都可以炒到上眉
點解半格力都可以小禁區K角位 龍門移左守裹柱我射近柱變界外
截完波個人向前 無禁到加速制都照飄走
格半力健康射係藍天射球?

你鍾意啦你開心就得

師兄課咗幾錢小弟課咗成皮幾都得600萬陣

你有冇icon/美斯，有就可以試吓轉陣包住隻大bra拿
無嘅話要hybrid三個聯賽仲要不同國籍真係比較難

442 有朗驚咩

太多做咗之後得個擺字嘅card

要夾Bruno 同Son 唔知點入隊

下面: CR7 Bruno 換位，左面用88 rashford 換costa

我咁樣

啲西甲銀卡開始貴
800蚊入90隻
賣咗10隻7000蚊出去

同一時間撞嚟撞去都係果幾條友，大家有默契移龍→ 之後走場 , 半個鐘內乜都刷完

上年唔知邊隻升左if都冇加點
睇ea心情

都幾好 不過右邊換freeze Martinez 會唔會好啲? Dybala full chem 到

如果十場有一場半場係咁好正常，如果你係有三場甚至更多出現呢啲情況，可能要諗吓會唔會係你處理個波果陣有啲操之過急

無錢

唔知今個月普巴有冇機做英超POTM呢

等有錢換

我覺得有 有幾場救命入球 本身表現有唔差
BTW 入左候選list 先講

Thank you巴打們

個個都覺得all in一隻無咁好

點睇都似stones

課黑coins吧

我平均7蚊/10k

你課一萬蚊應該有1400萬coins

其實刷so9個mode都幾好玩
無視chem氣力位置 幾過癮

冇錯冇錯
所以我應該其實整92般奴

冇卡做sbc
焗住開幾包gold players premium

有冇人用過prime 波叔？

係 輕鬆玩 完全唔勞氣

隻dybala撚唔掂 樣樣都差啲咁
放落sub遲下再算

有諗過整
不過望下自己隻硬吹沙拿
好似差唔多咁

無啦啦整張dybala出黎 咁撚靚仔引人做
但係入唔到隊

成堆特別卡做sup 正選用番rg
利申做咗

rttf 取消佬 sho得69 射落有80

有冇人用過freeze 卡斯米路？勁唔勁個vvd?

等埋後日睇吓出咩後衛S B C先啦

砌左sandro, khedira,未砌戴bra
就係爭開朗

唔洗錢做左大巴拿 差10萬買mRtinez

如果用大巴打WING我不如用LAZANO?

Sorry第一次刷，走場計入波？要贏又點計？

屌你西布朗堆閪銀卡想買都冇

賣COINS 900K

射波1場幾次先入囉
過完龍空哂唔入 一係過哂人睇定移龍就近柱
唉 唔識玩
等多2秒又成堆返哂黎守

要得閒就search 下
我早兩日都搵左成朝先搵齊要用嘅卡

29分鐘，刷14場，真心咩

放剩3隻

呢個有咩用？

原本想用佢link朗，但而家都有dybala

唔講技術 搵隻Composure高既黎射

成撚日都鏟完人 人地跌低想去搶返個波但係又比跌低條友kick低搞到波又搶唔到人又輸幾個身位

我打咗半日
我好彩d好人有好報 贏完人一場下一場又撞番同一條友 我送番場俾佢 之後連續兩場有人送win

League sbc
想放都無得放

我見到有人用moment suarez 打返suarez 個mode

個目的係咩?

差唔多勁，自己都用梗

講真半日好合理，十幾場，搜尋同載入都要時間啦

輪流比人入波走場 幾分鐘一場 , 半個鐘可能吹大咗， 好快刷完先係重點

得200k, dybala 可以點入隊？

就快頂唔順隻Kante
除咗icon有冇咩代替品

Freeze Casemiro 打CB定CDM勁d?

Dybala 除左冇55 係咪勁過屁

轉cm換文尼個位？但其實冇乜upgrade到

我隊波同你差唔多

換走Felix
個龍轉vaclik

CDM 我用過 真係追唔到人
可能我唔識用

都係要買隻CR7 但買完未必夾到7CHEM黎用住
但COMPOSURE都高過我依家幾隻

就係咁諗所以未做
同埋等出大pool開埋嗰70個包先再算

買定CR7你又會上嚟屌CR7空門都成唔入根本就係技術問題，你用邊個都分別唔大

射*

曬卡

我個後備席

係喎，咁可能右路要轉番robben+klaiber

唔使壓星?

大巴拿有冇食評?
想知同急凍b silva比邊個好?

壓唔壓都係睇EA心情
後備多啲選擇仲好

唔洗我屌
琴日打,人地都屌改完之後CR7正常入到既波都可以飛機

控方向射 就同我講出界中柱
唔控既,龍門訓底左就一野BAN落龍門到

B華靈活同走位靚好多
用緊依兩隻打cam

Rg朗轉87ben yedder係咪降grad

可能試陣/做daily friendly mission

91 HL Bruno定 97 Bruno好？

依個咩問題有budget 一定97 Bruno 好

咪大家討論吓點射好啲，笑人做乜啫

composure 之外我覺得有冇健康射個trait都幾大影響。以我用son/福，近門R1 son真係易入好多，無嘅話鳩ban仲好

想問下toty dragon obj個fdly係咪一定要搵fd打
同AI打計唔計㗎

91分Kimmch 同86分Zakaria真係勁到癲

問巴打借隻deco 俾你用
Free upgrade

用開RG，而家個隻食完hunter全部9x好屈

有冇ching解到呢個任？啱啱踢完一場友誼賽都解唔到

係咪因為細粒啲
但睇數值戴bra啦稍勝一籌

重點係平好多

Freeze B silva 打唔打到LAM RAM?

要同朋友踢友誼賽
有冇興趣而家互刷？

我棄咗好耐 但岩岩對人地用If felix 勁撚到仆街
諗住整埋so9 攞返出黎用

正解

有冇邊間買coins 推介？

認真答 普金都夠做 ea做你toty一樣射斜

咩事？

勁過rttf里山？

狗也不屌？

可以，我加你？

狗也不屌咪即係kante

唔得喇太慢落唔到底

Cheap cheap地用capa試吓囉

冇奴到

Tg: colddrinklessice

動詞黎
問緊佢係咪覺得kante好垃圾

頂你，數值咁高都唔奴吓
Must be a fucking rich guy

我用過84分Kessie同82分IF Sanches

CDM
Kakaria > Kessie/IF Sanches

Inzaghi 127K想睇幾時跌穿六位數字

唔會跌穿 icon qs都有6位數字

有冇Ching得閒打場fdly 順便解埋任

除左有愛真係唔知買來有咩用

我用freeze 明爐 + if kent 打前都冇呢d情況，應入既都入

打機求開心，有時玩唔掂隻game就係玩唔掂，又唔係得fifa一隻game，轉玩其他game 囉

無謂畀隻game搞到真係要拎白咭

Icon QS 唔係得60K?

今集唔知喎 上集我買啲icon qs都有十幾萬
今集冇擁有過tradeable嘅icon唔知

大家覺得有咩改善？大約有500k
原本有隻HL felix 諗住等上1m就換c朗

Duncan有冇食評

抽到夾chem都可以諗

咁樣得番bruno打防中，驚唔夠守

我係fucking lazy guy

本身張rg 已經好好用
70k 入都唔捨得換
到而家都重覺得勁
wing cam 都得好彈性

一見到佢出sbc
呢個價即決

未試 但對過覺得幾勁 能攻能守

連到Chem嘅試吓Duncan，數值唔差

Rg ronaldo or rg mbappe 勁d？ 用緊mbappe 覺得好撚一搬。 用marksman d shooting 又好廢。用hawk又好頓。 以為佢好扭得但又成日仆街甩波屌。chings 點揀好

呢張勁野, 好搶得, 但唔夠氣

RG Varane 定 TOTT Carlos?

同fb基迪拉 邊個打dmf好d?

st一定朗，有神力

包皮都頓，咁朗會仲頓

包皮都頓 應該得神獸幫到你

個玩家頓用咩卡都頓啦

唔夠$

唔夠錢 唔可以好似巴打你咁任性

有冇巴打一樣情況 個app又唔知搞乜

反而我覺得包皮好好用，而家玩緊法國加英超隊，好想做dybala，但唔捨得包皮換朗

全英超ST 普遍建議都係7 chem 福mane仔 或者werner
華dee watkins 唔多人用

咁搶口

包皮都頓既話 對球員要求都幾高下
ST 就朗啦

Headliner SMS 原來4W 左 , 有得升了

利申我唔勁

射波有時唔只講力 射時球員 嘅重心 主力腳 面向角度 都好大關係
當然有時真係ea做野 但總有人27w 30w吓吓賴ea都冇用

手持賓爺同馬列斯 都升

有無話入咩
咩稀銀都得？

martinez左翼
kessie換duncan

真, 雖然話係打機,
但現實既物理都仲會應用到落隻game
幾影響到球員傳射

我仲有ac , 格流 , 4w 無難度 肥

in game 美斯同戴巴拿有無得共存

屌我明
之前有包朗打442
之後賣咗包覺得唔抵用

其實真係有樣野叫no loss glitch
對面斷線,然後無論你贏/和緊都會計你輸,佢就計無打過
不過可能得pc先有咁多掛

pc得啖笑啦
全場搵ai打都得 打嚟都浪費時間

deulofeu>calhanoglu

bb zidane 定 toty kdb好d?
原本用緊bb blanc + freeze firmino 雙cdm
想upgrade blanc個位

ea之前話icon任可能會要用icon做
不過唔知等到幾時

賣左1張 18000

okocha轉if cancelo
右閘用walker
in game轉cancelo打防中

唔記得奴

唔夠肥做dybala

想問下宜家sbc現場有邊個係必入

你係咪調轉咗黎講

Vardy埋門能力強啲，主要佢高reaction+composure，但帶波差啲。論靈活身位Watkins會出色啲

睇你自己需要

係 duncan換kessie

想問下朗係咪sm 勁先好用同埋應該點set進攻 諗住入隊有20w點知仲衰左

Tnx 香川
即做

係喎

我夠free都唔交住，等過幾日會唔會有中堅SBC用嚟頂住班神獸

你個名

慘半 屋企有兩部 ps fifa兩個鐘ko撞返最花時間

為左奴任可以去到幾盡

MID Vieira ?
今朝KDB 同佢同價 可以玩下神獸

痴線 game入面10分鍾輸3球一樣既波
對面隻雲拿擺明鳩推 離晒腳
自己個後衛食晒身位 夾左係個波同對面隻雲拿中間
但3球都無動作 比隻雲拿後上拎返個波射入埋
可以點守

有時真係覺得隻雲拿有神力

即清

對雲拿同ben爺都好驚

唔係打wl 打dr 照計應該打返差唔多水平既人
上個星期打十場都贏7場咁上下
今個星期同一個陣同一班球員 3場0入球 仲要射門連5次都無 進攻企晒係到
發覺呢集真係唔鼓勵人傳波 最好一個球員死扭爛扭

我真朗年朗都唔驚, 一樣驚rg werner
試過bb rio 唔夠佢快唔夠佢撞

我自己都有用雲拿 自己個隻爆都爆唔起

我呢排中10次柱，抽卡又唔見咁好運

馬勒當拿超勁
又快又好扭又好撞

如果係用黎守波 佢真係最好
我換過好多隻 87哥狗 rttf里山 freeze馬昆
最後都係用番佢4231搭92bruno

撚伯終於俾炒

我係出西甲league sbc前入
而家可以試吓執紙皮方法

如果防線用緊
adama if walker if gomez klabier

將佢轉做
adama rb laporte 華拉尼(硬吹）klabier

套現返啲錢會唔會好不智

直接打無咁嬲啦

唔會

Rb laporte都勁
有d吸波feel
有時埋到咁上下佢會自動tackle埋
利申 上個月用過 唔知nerf左未

Varane唔洗講啦

華拿 kai 仔是咪會番生
杜曹教 德國佬

華拉尼rg仲用得下？

點解西布朗啲人咁貴
有張ST係咪應該放

Rb laporte我由出果時用到宜家
仲係覺得好好用
加埋varane無得頂

Camera用開default轉用teleboardcast好似怪怪地咁

冇用開
但WL對親都覺得佢難搞

雲拿今個patch玩晒

放左張銀cm 18k

仍然係non-icon 最強頭五

同樣組合

你點用呀
Kante已經叫頂級防中

Kante = 狗也不屌
用allan fred 都好過佢

想問下咁多位ching
Obj話要用st入波個啲 係計入場前隻st定in game後換左位個隻？🙌🏻🙌🏻

張卡係ST(應該係

卡面顯示嘅位置

今年會唔會連league upgrade 都無

mid韋要3.4m 冇錢
kdb 2.6m zidane 2.4m

Rttf Sissoko

Moment Dybala
埋單8萬4
隻Arthur Max price

有冇人有toty kdb打防中既食評
見佢今年d stat低左咁多 好似hl bruno性價比仲高咁

Kimmich toty 好勁

So9要唔要golden goal

似

博西甲GOAL好過啦,要14場

Kimmich toty 定baby vieira?

Why say so

FB Higuain的最後拼圖= Moment Dybala
砌到盡都係得7chem
當然Moment Dybala 10chem

有小花同埋Felix 應該無咩問題嘅
想知係咪個個都gg姐

你尋日做完任唔理我

好多人射完就訓

又中伏

懶覆sor
差1場win
R.Carlos打LM好勁
有多餘卡真係要做loan icon

做左大巴拿 等緊收工返去打機

下次唔幫你做任

Seth慘被Jesus完封

真心捉曬路
傳入禁區都難

咁強
不過我之前vvd gomez 14w
轉左呢2隻 17，試過1次20都唔覺差好遠

我有覆個uncharted圖wor

另一部 屋企人的

遲左睇,個比賽用唔用得TOTY

下星期先用得

睇ig Joel Embiid 30w 真唔真呀

佢84+ pick中埋toty包皮添

問你可唔可以幫我做埋

你覆完圖就唔應機 騙案呀

本身有錢嘅人越有錢

我用黎做cm/cdm, 食shadow, role做cut passing link, 幾好䃥、又唔算慢，都夠氣

打籃球果個? 咁西利?

做都做俾佢

有呀，整極都用唔到電話個app

啲celebrity pack weight係好好多
尤其係啲球星

想問下obj蘇9個個前鋒任係要st先得？

點解會咁

有冇人試過用雲比做CDM
定係有咩人好用

得朗同基亞連尼未買

唔使錢可以搵佢賣廣告wo

想問下咩叫QS

我Watkins抽返嚟
但普通vardy啲停波俾波唔掂

刪app重裝就得

唔係三角無雙patch 咩

Quick Sell

你中撚晒鉛
對方冇中就會係咁

打fifa 要識分係自己問題定gp 問題
後者可以全晚都係咁
唔熄機早d訓就整定比人放題

呢度唔屌得gp 架
只會比人踩多幾腳
醒目既feel 到gp 閪就第晚再玩

個個都介紹kessie 我都好想用
覺得Duncan 都勁，但踢落去都好似差啲，唔知點形容，上到去打唔係好夠力

真 起碼變94磅

勁到仆街
朗屁包福
出晒4大 其他是撚但

係 不過大把人唔識分 人哋捉到路封哂位就屌中鉛 食哂位夾硬爆話唔夠跑 到最後打極都係平均得14, 15win

對面射唔入就話自己個龍勁 good save
自己食唔入就話ea做佢
呢啲睇streamer打都見過好多次

Thx bro

有冇人可以幫手解fdly銀任

同求

免費 vs 全意甲最貴中場

duncan 專心cdm 留後算把啦
重想佢攻得...
咁便宜d icon 冇人要架喇...

PS4

好明顯大nerf 單刀有時都炒

patch咗好多次之後而家射波唔再係game頭咁鳩射就入
朗屁包花一樣會炒open chance

想收500k

Haaland 放棄用佢即刻順好多升150 SR

我琴晚先開始打,去到今朝起身都無乜時間
但依2日唔好話WL 連DR都GP閪閪地
不過都係話自己問題算啦 自己技術唔夠

想問仲有無人刷friendly 任

今晚做
以為你即刻invite

Moment Dybala定FB Higuain 10chem好？

巴打互刷

咁即係放直線係勁定點

willhappy

我都係琴晚先開始打 今朝瞓醒打埋淨低嗰啲
係多咗delay仔嘅不過都冇咩話好難打

唔會掛

我比ea玩左幾年
只係知道鉛唔係單單講你有定冇
而係睇埋對手

大家一齊中都重有得玩，最多係辛苦d, 至少你表現閪時人地都閪

對方中而你冇既話，你會feel 到你同神一樣，想點都得，幾遠都傳到，想夾硬來亦得想輸都難，對手得個睇字。但一般人會覺得純粹係自己打得勁，一定係對方屎

反之你中鉛人地冇，你就慢動作而對面係快鏡，你就做乜都唔成，55 波一定輸，唔係55波就會輸得好撚肉酸tim。捉晒路都掂唔到個波。除非你有超水準表現或對手真心屎，否則通常呢場波你已經輸左9成

我唔打wl 冇硬食既理由
但打dr 過日辰就好feel 到呢個分別
得自己中鉛既gp 根本只能求和，已經當贏
輸比個少200分既都好平常

踢10min 大概會feel 到果場有冇古怪

淨係sm都還好，之前可以一推/轉身就過人，而家完全唔掂

有無人互刷week 4 silver objective friendly
我Ps4

岩岩同第二個爸打刷左，sor sor

So9個個mode戇鳩到

無限氣唔洗睇chem贏左都覺得戇鳩

個英超 sbc應唔應該做

西甲隊Top tier

有無PC撚一齊解三場silver lounge

廢到無腦 就祭

好勁wor 仲係 用佢chok skill moves好爽

有冇人試過fut個app賣出 買入太快太密，之後賣唔到去市場，"由於發生錯誤﹐無法將此物品列為轉會"?
隔左個幾鐘都係咁，又冇收email

應該係 今年都唔知係咪ea wfh
d 人仲撚hea

試吓用console 入一次

Full chem個 bug原來冇fix
換入來嗰個會扣氣嘅

隻冰基亞連尼炒到貴晒

Dklm今日dr鉛左大半日我都繼續打唔撚信場場都係咁，結果13xx跌到落11xx

都係唔得，唔知係咪lock咗我market

有冇巴打用過toty bruno ? 同mid 古有冇得比?

有無人刷silver objective friendly？

80+出左隻untrade 而家攞出黎用

有冇巴打喺dr/wl㩒search opponent嗰陣要喺creating session嗰度load 5-10秒先去到searching?

利申: ps4 pro, pccw

好唔好用？

打cdm or cb?

Soft ban
隔幾個鐘唔郁佢就會解返

就算無league upgrade 都整個80+ 黎賭下都好

PC定PS4

幾好用 之後中左untrade
放後備 尾段拎出黎守幾好

睇吓佢好唔好心係all in pack 個時出

5212 中中堅
都ok
追到toty 朗

ps4

有冇巴打刷pc silver objective

佢定freeze Casemiro 勁d?

thanks, 聽朝瞓醒再試先

EA唔比贏既波 根本冇撚得贏
去到89分鐘守角球 解圍唔遠
禁區頂鳩ban散中人喺彈落佢禁區隻前鋒單刀
造波既意義係咩撚到d玩家燥係咪好有成功感

有冇fb dybala 食評? 同potm Felix 比邊個好用啲?
5* 4* -> 4* 3* 好似downgrade 左咁

我可以

Squad battle?

臨尾比數近果陣聽到late drama就知道一係絕殺人 一係俾人絕殺

打Full chem仲辛苦過打WL
屌個個一輸就press爆，full chem就唔好俾無限氣啦

on9 模式

Cls ea 改到squad battle 啲電腦好勁
High press 搞到好難用掛機

DR

RG朗越升越有
哭能左

慘琴日放左

因為隻dybala

有試過冰不死人
8成 華拉尼囉

Patch完有少少溜冰feel，同埋碰撞判定好似唔同咗，成日畀人攝到位

得1.1M，買唔到朗仲要未砌大巴拿

加 tg winniepopooh

先砌dybala 唔整過幾日就冇

想問吓點解我打silver lounge 做唔到week4 online friendly 嗰任

頭先禁區頂順腳抽 龍都唔中

我都係 未用過

Futbin app好on9
食cpu食ram
部機熱到辣手

你用咩機

出左POTM Aspas之後就有呢個情況

試過對面兜野撞埋黎 佢都以為foul左 停左下

點知無事

隊波放係到冇理佢
升咗20萬都嚟緊

Not even close

個龍撲都唔使撲

倉有3隻Goretzka，平均一隻升左15萬，3隻執45萬

+1
有兩吓個位中堅一擔拎晒，平時可以安心傳走，點知畀人反攝，感覺好似難咗撞冧/hold back人，後面猜要再踢小心啲

真..好撚食電

守波好勁 又夠腳長
18萬樓下outpack前入左 等極都唔升尋晚20萬走哂
點知出隻dybala

所以好多人屈rainbow，你中堅企岩位都會俾人反攝
今日打DR輸左球咁既波，on9到爆

我部12pro試過因為開呢個app開得耐少少就突然自己reboot
新機都搞到咁

點解個gameplay會時快時慢？

出左Moment Suarez
咁我唔做Aspas了
今週可能Hazard , De Jong IF

patch完之後依個post九成都屌緊GP

On99第一次屌Gameplay，領先緊順腳都特登轉身傳

多謝vicent_ci巴打送W

要同朋友玩

Okay thanks

全部踢龜縮 我場場過7成控球弱智patch

隻Bruno會唔會跌穿4M

場場對幾副牆咁
過得第一個 第二個又殺埋黎
一壓上主攻就輸0:1

我懷疑佢背後一路run緊片定唔知乜
你試下用AirPod聽歌入app係入停你歌

有時佢d 廣告都會停你歌

我主攻入一粒我一定鳩猜鬥惡劣

冇咩可能

打緊咩

咁跌到4.5M都好

頂你隻mid pires真係勁難用
Mid bergkamp仲好過佢

隻年包真係屈數值嘅代表,bridge過唔到都屈咗我隻semedo 12碼

下下一入loading
見到bruno高rated過kdb就覺得隻game好撚無癮

突然好奇
其實flash back 同 moment 有咩唔同
點定義

一炒咗撚伯EA twitter就出個mount嘅post

大巴拿好好用

三角 直線屈

我覺得係佢個球證AI short short哋，而家隻閘同翼平排我完全唔敢撳搶波掣，撞正對手射果吓閘一掂多數12碼

但佢身邊碰撞判定又變咗，場場大手交易中

用開felix
岩岩用左兩場dybala 完全唔知做咩緊
可能我廢唔識用佢

係呀，呢個timing勁尷尬，你擔身位咩，個波愈漏愈遠再追未必夠追，你加速咩，對方就等你閘到波果吓撞甩你

我而家準備解圍算

Offside trap 按下之後，再按下。個圓圈⭕️唔著燈，其實點岀？

C朗好難用SM無Felix個種順，又唔算快，係咪唯有餵波比佢

呢d 12.碼不嬲有未必關隻年包事

年包出bridge好屈 個animation 快到快鏡咁

bridge 呢招如果近近哋出，真係幾難判斷

我都試過畀隻包禁區入啲一個bridge，個波穿過三個防守球員，然後佢勁快追返個波tap in

之前成日畀朗Step over幾吓exit再加速一步射爆

Sb掛機大法用唔到了

duncan拎黎打中堅唔錯

真係唔係好搞得掂，可能換包屁算

吓 唔係呀 我今日都掛咗四五場呀 點解用唔到？

而家掛緊場

你㩒下制一次，條後防線咪即刻向前移

咁就完成一次offside trap

刷咗幾場so9
場場都滑雪咁 又lag
係我問題定點

dybala效應，c7上到1.2m

91 so9 食hunter打st得唔得？

我都係咁 唔知點解一打呢啲online friendly就係咁 打rival wl就正常

2隻都用緊
大巴轉身快好多 靈活好多

到底係咩事每到base細哨升100k

77 西甲

有冇師兄用過prime哥狗，啱啱用完，覺得佢存在感低過簡迪好多，明明def wr係high

帶bra抵做，後備落場都交到功課，如果abc壓到150k樓下做完就更值

未nerf啫，Felix一開波都好撚勁

我覺得呢家Felix都好撚勁
我用大巴打CM位

點解Dybala 4-2-3-1 CAM位會打咗偏RM果邊嘅

之前1.08個陣無入好後悔

HL Theo打中堅真係好撚勁

打算咁做
不過未買齊人轉隊試唔到，等食評

有冇巴打想刷totw 銀卡任 pc

得實得架，你識用咪得

PL upgrade

Cls又呃錢sbc

其中3名稀有 我得2個dllm ea

第一包 88 gk

點會呀 會唔會係duplicated

做第一包英超開出嚟78

Mo

咁快做
一陣中taa又或者vvd就好笑

用過 用完轉返kante

Duplicate

你唔比我中kdb既

第一包中ederson

出後防咪中

Dybala 點打CM...

痴撚線第3包文尼
一定要做，做爆佢

玩左兩包都係得81

點解唔得
我基沙文都係咁打

你打咩陣先

解左包有5個熱狗
即刻拎去做league

433 2

第一包

咁ok我打開442 flat CM要攻守都得

adama 都可以打CB
manual defend 用咩都得啦

仲諗住屌做左5 包83 都無隻，出左隻ederson比我

我451 (2) 大巴用黎攻

個upgrade無左

仲以為眼花

有呀 仲多咗嘢添

有喎

我都以為我hang機，好彩中左隻文尼同ederson

又有返

做premium定普通upgrade抵啲

抽到toty bruno

Sbc pack?

分分鐘最後用返4141 無咩陣好猜
433用落都奇奇怪怪 有啲想試最普通個433睇吓會唔會好啲

81+

好想要

Who?

幾時先會跌返

普通英超升級做左十包中leon t silva

1.09入咗
再砌埋大巴拿

等出曬先做

做多5包中埋ddg

恭喜🎊你用FIFA pts or coins 開?

fifa點

做咗幾多包先仲

第一包
我見到藍色仲以為係uefa垃圾

第5包

咩sbc?

高級英超 不過等toty all in pack先再做 到時有埋啊樂同vvd

same
尋晚一出就買就做

做咗幾包中Ban龍同Mane
換晒意甲等過幾日搏牙朗先

Moment Suarez搞掂

屌 sbc中Bruno

咁喊乜鳩

高級英超

有得中都要屌 我想屌都冇得屌

Sorry 我係猁 想中kdb多啲 btw 個表情係開心到喊

猁就俾啲骨氣咪撚用Bruno 啦我係你就QS算

上星期1.04m入

葡萄

本身英超陣都無用獌 為左連chem一定要用pogba 結果都係算 所以仲用緊Mendy隻bruno 打算真係拎黎J算 唔放陣 同埋都連唔到10 chem

支持你QS

張野咁勁唔使10 chem

咁撚慘我係你就qs 佢
自稱痢但用獌真係全地球人都會睇唔起你
千祈唔好用用親正契弟

朗升到120萬
唔想做dybala 了
食屎狗

話說用普金Felix 解蘇狗
隻野仲係勁到仆街
D move 連出都唔甩波
出move 個位置 時機麻麻
都俾佢隔硬kick 過左左
搵位射波又勁 係跑得慢 無得放人狗
感覺好似仲勁過我自己隻普金mbappe 打前鋒咁

玩PS5啲人好似廢啲

阿特蘭大張gomez轉會西維爾
西甲又多張勁卡用

個加速制好on9
89分鐘入波要焗睇replay

perfect link Acuna

無做到佢張卡今集最後悔呢樣

game 入面幾時會轉

Dybala可以入西甲隊

呢排見多人打5後衛反擊 試咗幾場真係好岩呢個patch

Live卡先會轉

可以熄左個Adaptive Trigger佢

qs 啦講咁多廢話

屌你
死猁狗qs la

暫時ps5啲人係廢啲
可以上高1rank

應該同一個ser黎
pro club, frdly都可以同番ps4 d 人玩

wl唔同....

睇係咩version
Ps4 version 就係跟翻ps4 ser
Ps5 version就係無得同ps4啲人玩

係咩
有時都見番之前見過個啲人
可能佢地都轉左ps5
搵隊都一樣咁快
所以感覺唔似另一個ser
但左菇冇ps4 咁靈活

熄左 L2守波尾段守波都會有....
之後幾易有Delay情況發生 WL都係開翻Ps4穩陣啲

D1 Dr長期打2200以上
利申得1900

要點轉version

好似係store down翻Ps5 version
之前唔知點就更新左 睇吓有無巴打記得

又唔算，因頭10場比PS4多機會撞土豪隊(仲要幾勁)

有人未上過elite得g1-g2 轉ps5打wl一次e1一次e2....

視乎你習唔習慣到個gameplay同手掣
用左右菇出sm個幅度會大過Ps4
PS5手掣用得耐 隻手掌會痛

咁誇張

撚得掂kante啲傳波用kante好啲

打開嗰班穩e香港人 冇乜人會打ps5 ser
可能遲啲會多啲

淨打dr
係幾多土豪支那隊嘅
講到咁心思思下星期想玩玩了

係咪咁跨張... 佢本身都土豪陣？
因為我開頭都諗住易打啲點知頭10場都係硬嘢

廢事日日Mon住RG朗個價
1.2M買左去算

不過gameplay 同手感的確同PS4 唔同
強如whathefind之前用PS5 打到9-4 開局

唔係 佢咪係喺度貼過個陣話未上過圓夢嗰個

適應咗就冇問題啦
ps5有啲香港人30win
seth shing喺ps4今集最勁都係28/29

本身儲緊錢買freeze martinez
一出dybala個價就直線上升
幾時先跌返落黎

屌你老母ea又呃左我一個83陣

seth衰緊張, 佢岩岩其實可30, 最尾果場對面都唔勁

點會唔勁 人哋完封佢喎 捉哂路 seth本身都贏咗兩場12碼先全勝

屌你老母ea 又呃鳩我做啲濕鳩sbc 仲要俾隻乜鳩呀我

一開始唔知有呢個功能
比人推個時禁極都禁唔到L2
我認我

照用啦 車仔波衫都照著啦

做多左5包英超upgrade
唔想開

俾ea陰鳩 食曬我啲罕金肥料

個濕鳩83+又黎2萬幾換2隻83

我都係蝕到pk
本身諗住中到肥料就心足

想問呢個係乜東東？

中Pizzi+ Banega
有隻84無咁傷

PL upgrade 80x3

第一次打WL有11w想問下幾時派彩⋯見唔到個ac有嘢出現好驚

今晚唔知出邊張sbc人
D肥料仲係未用等緊出張啱心水既卡

啱啱個wl打ps5，係無咁多勁人
會match到懷疑中東仔同日本仔
10win左右之後難搵人，打過兩三個人兩次
同ps4一樣都會有西gameplay問題

星期四

希望有fb Marcelo

星期四4pm

唔好喇又係佢

我要朗尼

雷欺都連續出左兩集啦

我估都係送波衫

呢個係要有amazon prime 就可以link 落EA有包送 , amazon prime 一個月好似5蚊美金

第一次打有11W,勁！

amazon gaming 有好多game 可以拎優惠

仲可以睇埋amazon 個 prime video

我打得衰，其實係第二次玩，第一次打得4w

仲有twitch 免費subscribe

多到唔記得

有既話即刻套現隻goretzka砌
前獌中前場

我由10月打到而家，剛剛都係11w咋
所以巴打勁，有無啲心得

星期四 4點派

你地為左件波衫,球場主題去到咁盡

球員包黎

依家抽英超升級係咪最好？ 都係想中果兩隻姐

見佢有得免費join 30日
有冇得攞完個包即刻cut？

Prime Gaming Pack #1
This loot drop contains the following item(s):
1x 81+ OVR Player Pick Item
4x Rare Gold Player Items
*Team of the Year player items are available in FUT 21 for a limited time

same

呢個月開始 , 個個月都有包送

英超升級可以等埋VVD TAA 先抽

一直都有用開Amazon Prime，岩哂

我本身都有用開gaming prime , 所以EA 送咩都無所謂 , 如果你地無用開就要諗諗 , 不過第一個月免費 , 拎完可以CUT 返張卡

唔好太大期望

係咪要開GANE 先有 , web 版仲未送到

諗住依家得2隻易D中

好想買TOTY利雲，全隊賣晒先得200萬

20包英超3包意甲
到時開係咪會dup 到七彩又要攞去做過
應該星期三四 def
星期五六日一all in?

任選球員有邊個？

如果冇愛就唔好買 對過覺得麻麻地

可能3/4隻81任揀

要入隻hazard+valverde砌chem
而家定係大pool買會平啲

Hazard好似會出if

就係有愛
本來想買費托93個張，而家1516

Ok thanks
即係星期四前入啦

唔等大pool 出哂先買？

好人一生平安

利申：一路有join開prime

即係點新手
利雲會跌好多？

好多就未必 不過一定會平D
大POOL即係佢黎緊出埋後防之後
會出多一次全TOTY POOL

出左西甲 意甲 法甲
我估會出英 or 德

法甲邊個

唔知等唔等到

左閘

ok啦有隻83

都係7 chem打翼
Mane Sterling Rashford 邊隻好啲

德甲中堅俾你link Davies同neuer

CECH 好唔好用

大把中堅連啦德國
英超啦

電欺

T silva都有機

美斯

kurzawa
英 我估出thiago silva
德就出張保定

RG WERNER食HAWK OK嘛?hunter好似爆左速有啲唗

英 出 Thiago Alcântara啦 話曬都幫手拎到歐聯

出隻快少少中堅sbc啦

打st好易比撞開

黑走佢張toty 要咁樣出返張sbc卡比佢

比多小小阿朗啦

食開finisher，真係好勁，速其實都夠用
想試吓deadeye，因為啲傳波真係cls廢，有時駁吓腳，短傳都失

100% win squad

年包係未換年朗？
包作用好多時跑得快 接傳波一氣呵成就夠
年朗相對用到多好多skill move

Tcwa 出過張otw仲會唔會出
係就正，加返啲速，j撚死

其實咩叫彈彈波
係咪姐係唔點用skill move?
如果係布達堅奴應該ok

Zecadhero_14 好撚野
1-1追和
之後我dembele單刀起腳個下忟線
仲要個波離左腳開始飛未入網先斷線
贏又解唔到 西甲人入波又解唔到

刷objective啫，使唔使咁閪
咁都輸唔起

想問SBC dybala同普金比係咪勁好多？

梗係啦
正常兩三次if先升到咁
仲要傳波高咗8點
打cam有用好多

個下真係呆左 仲以為自己斷
真係我唔贏都唔比你贏

flashback係比成季嘅表現
moment就是但有球表現好已經比到

SBC dybala> 93 messi > RG dybala

包皮同老馬轉位，再砌古沙華，應該可以全full chem

見到有巴打讓W刷西甲入波
佢自隊兩球之後 唔知係咪綁住R3
ball roll到自己門前差d第三球OG
見到都覺得牙煙

開左一星期嘅Rtg 想玩下啲另類少少球員
點知最尾都係個幾隻meta
唔想用mendy varane 個啲

Sbc Dybala真係好勁

End

1000